激親女朋友 點算

話說我用緊iphone 佢有我密碼 岩岩食緊野嗰陣 佢睇我手機 本身冇乜野 我乜都轉曬同佢嘅相 點知唔記得轉Apple ID張相 比佢見到 張相仲要係同我ex嘅合照 點算點解釋好 求偉大嘅lihkg幫助

跪玻璃同佢奶閪

用錢扔佢

道歉 即刻轉 唔好chur

買蛋糕俾佢食

兜巴車落去，屌鳩佢睇你手機

用你既牙籤懲罰下佢

屌返轉頭先啦

同意
真心道歉話唔記得轉，然後問佢想揀邊張相，即轉

現代言情小說 令佢高潮啦

解釋翻氹下就無事啦

即轉返 氹返 解釋

分手啦小小野就嘈

講乜都死你無換就係無換
直接話自己唔記得算啦

幫我問佢 我有無機會

屌你 男人真係
解釋話你唔記得啦 唔好要人擔心

跪地餵豬乸，再係14巴港女加春麗18腳底下祭旗，佢就會原諒你架喇